中國不滿夜間衛星圖印度比中國明亮

人民網報導:
India looks brighter than China on a map, but really it’s not

India shines brighter on NASA map, China feels slighted

咁都不滿

留意到支那西邊較暗

俾新彊西藏獨立，拉均條數支那咪光啲囉！

瘋狂起強光燈柱啦

南北韓差異最大

日本會唔會太光

珠三角最撚光

其實呢張圖最大特點係 北韓 得一點光

又大興土木 gdp上升

叫你d人民掛晒燈泡上身 咁咪全世界都睇到你囉

唔知邊到打邊到

沙漠要燈黎做咩

做乜撚

有冇人圈香港出黎

最底最光咪hk

好似得一點

香港光撚到

珠三角
上海
天津/北京
台灣北部至西部
首爾
同日本都勁光

成個北韓得一點

越光嘅地方即係越多光污染
即係好難先可以見到星星？

on9

由呢張圖睇到

中國發達地區, 主要集中係東部沿海一帶
中部, 西部係好窮,好落後

印度真係幾勁 成個形出晒黎

廢問題。

金仔屋企黎

財富不均發展不均

點睇到

印度明明燈柱都唔多條點解咁光 中國四川蜀地山多唔光又好合理

香港好撚光

小閪氣

成個日本都好光

上面篇英文人民日報文話係因為咖喱國平原比例比支國大

呢個係事實，即係咖喱國啲燈光分布比支國平均，睇起嚟就覺得光啲；而支國就集中哂喺東面同南面，西面因為係大片高山同沙漠，人口稀少所以無乜燈光

不過，基於呢啲咁嘅原因，就出篇文話人地其實發展無支國咁好，就真係無聊 、小器 、玻璃心

咁都要鬥一餐
究竟有幾自卑

東北都幾光，定係已經到俄羅斯?睇唔出條界

我撐！！！！

支那秒秒都成地米青，街燈反照應該好撚搶眼架！！！！

我都見到

應該仲有深圳河以北一帶嘅

其實係成個珠三角黎

珠三角成十個城市都好有錢

去西藏新疆睇星星一定正到爆

打你又唔夠膽打日日打飛機有撚用咩

俄羅斯 西伯利亞地區直情係無人地帶, 更加無光

傻屄梗係吹自己少光污染喇 支那畜牲真係冇撚腦

北韓無光?

光污染

之前睇過一個支那網 D支那憤青仲話人地通知印度幾時影之後全國一齊開燈 酸到

咪係

真係好正 仲要係高山睇

以無知為榮

有冇冇常識到咁
香港都搵唔到

D光全部都係OT嘅光
越光=OT越多

ching有道理

全世界

平平又炸型

沖繩有咁光？

btw ..地球好靚

起多幾個鬼城打低印度啦
支那人死廢柴

太光一樣唔好，能源消耗又多，光污染又會擾亂人體荷爾蒙，不過支那識條毛用科學諗野咩

竟然有人連香港都唔知喺邊
有冇咁無知

虧佢仲好意思講出黎

的確連登充斥住一大堆無知既柒頭
佢地會圍威喂覺得好開心

中國自卑到呢

以崇尚科學為榮 以愚昧無知為恥

通常地大既國家都係大城市先特別光
鄉村地方冇光
而印度又會光得咁平均既

雖然強國成日打飛機
但咖哩打飛機都一樣咁勁
小心炒車
話印度城市化好真係得啖笑

香港出哂名光污染嚴重居然有人搵唔到

台灣兩點鐘方向有個好光既島仔 係咩地方黎？

開個google map 睇下咪知

應該係石垣

咁都要爭一餐

周圍都有光, 即係證明印度住得平均, 周圍都有人住

唔似得中國咁, D人去哂東部
中部, 西部變哂無人地帶, 人小地多

都證明中國既管治好有問題

強國搞一帶一路都擺明益西部城市
好似昆明，重慶，西安，新疆果邊
使左超多錢對東部人黎講都好唔公平
西部搞唔搞得起要睇佢d 基建搞左出黎成唔成功

就算西部成功發展, D人都一樣會衝去東部住

因為東部發達地區, 各方面 都比西部落後地區好

中國人有一種蝗蟲性格
就算自己屋企發展得幾好, 都想去鄰居屋企偷野

光污染都好爭 真係冇撚腦

話張圖光代表香港光污染定咩因為光而搵到香港都搞錯咗
根本香港光極都唔會擴散得咁開
其實只係珠江三角洲好多繁榮嘅大城市
而支那其他地方冇咁密，都係一個大城市，好撚多樓，之後隔嚟就唔係
珠江三角洲啲大城市好密
澳洲、珠海、廣州、深圳幾個大城市加埋香港已經等如人地歐洲幾個首都加埋嘅光

唔一定污染
你密啲自然會睇落「光啲」，其實係加大嚟睇一點只係一個城市，唔洗好光
加加埋埋就會睇到好大達
你睇日本就知
日本啲細城市光污染唔係嚴重
但縮細咗睇只係街燈連埋已經好「光」

其實台灣都好大對比

佢地以為睇到果一點

支那無光地帶全部都係殖民地
成個西部大開發都垃圾左

印度佬咁串
打佢啦

要搞20年前西部大開發都搞左啦 仲信支共個套 ？

明明發展中的東方對有能力的人來講
係一個搵錢的好機會

因為中間根本無人

點解咁多人連香港係邊都唔知

中國東光西暗不意外
但意外地東北都ok光

工業重鎮喎

鬼唔知阿媽係女人咩， 個個地方都係沿岸開始發展架啦

你信唔信還返個東突、西藏比人
會好似哈薩克咁有d光

兩大垃圾國家鬥垃圾

當初係鄧小平講先讓一部份人富起來
支那又唔係聯邦制國家, 中央政府一定係將東邊賺到既錢補貼西邊既啦
如果唔係西邊d人肯定會走晒去東邊搵食
搞到俄狗東邊冇乜人一樣

支那搞基建一定冇問題
只係有冇人肯係西部發展
工廠又做唔到, 東邊都有搞高科技/金融
西邊真係冇乜特色,除左人工平之外

做咩啫你

點解印度可以成個都咁光

想問下中間兩大塊黑晒既應係沙漠, 但兩塊中間有一條線係發光既, 係絲路?

所以咪睇一帶一路最後搞唔搞得成
去東南亞高鐵昆明做主站
去巴基斯坦通到的話西安新疆又有油水
不過將來既野真係好難估

似沖繩本島多喎

北韓

鬼國黑是正常的

係地方發展不均，全部人去曬東部。

不過印度地理環境比較好無好似大陸中西部咁多沙土。而且印度教好強調土地同階級，唔係屬於呢個階級既人係唔可以去其他階級地方，亦係留住人民原因。

大光d 係三角洲 wor

留意到西藏同印度嘅差距差唔多等於南韓同北韓嘅差距

中國接受唔到印度發達嘅一面
佢要灌輸一種概念，就係印度係民主國家
但印度污糟、落後、窮

咁撚多地唔撚用，係要副晒黎黎屌你老母

迫

中國得個大字...

夜空中吳亮的星

點睇印度, 美國 ,日本 , 韓國 等國家.......全國都有光??

但東部人唔係咁諗

東部人 認為西部人去東部搵食, 是蝗蟲, 侵略資訊

類似中國人來香港搵食咁

其實就每到都河水不犯井水就最好
根本支那為咗維穩做好多壓低該地區價值同本土利益嘅嘢
為咗唔好拎其中一個地方有太強嘅勢力
成個國家玩魚蛋論，地區發展點唔緊要，最緊要政權穩、貪官發

中國同印度打仗 隨時來多次甲午

盲就去睇醫生啦

西部大開發講撚咗30年

自卑狗

西部大開發講左30年得個講字, 真係開發左d乜?

客觀而言, 印度好多呢類屋:

呢類貪民區人口達7000萬
支國窮極都好少人咁樣住...

打錯字, 貧窮自膠